東大與山填海搞唔成，個樓市會升幾多?

壞消息冇晒

搞唔搞得成 對樓市都係好消息

搞得成都有排搞

10000倍
豬手龍市不會跌